我細數匆匆的每天

樓主tvb打手？

好撚gay....

今集沈重要死了